有冇人既生活只係得返抗爭

唔係講緊時間上 而係氣氛上
行街會諗定路點走
打鋪機都坐立不安
長期有種恐懼既感覺
我諗除左革命成功
已經返唔到去正常生活

轉念

我
宜家無時無刻都只有同抗爭有關

我 訓唔到

巴打係咪發夢搞到好大壓力？

一個星期有3,4晚都發惡夢
唔係比狗追 就係比人斬
同周圍都係催淚煙

冇計